個樣殘到爆點算好

睇返舊相上年仲可以素顏出街
宜家個樣殘到不得了
已經成日瞓覺 成日飲水 點解個樣會殘到咁

唔緊要 我要你

咁我變范冰冰你仲要唔要我

你是最好的 你變成點我都要你的

Ready ready

Ur place or my place